\begin{thebibliography}{9}
    \bibitem [{\bf ACM}] {ACM} {
        Alvim, José Goudet \emph{e} Cahali, Arthur F. S. \emph{e} Mariano, Hugo L.        
        \textbf{Localic topoi, Heyting-valued models and induced morphisms}, 2019.
        Trabalho em Andamento.
    }

    \bibitem [{\bf Bell}] {BELL} {
        Bell, J. L. \textbf{Set Theory, Boolean-Valued Models and Independence Proofs},
        Oxford logic Guides {\bf v. 47}, Clarendon Press, 2005.
    }

    \bibitem [{\bf Drake}] {DRAKE} {
        Drake, Frank R. {\bf Set theory : an introduction to large cardinals}, 
        Studies in logic and the foundations of mathematics {\bf v. 76}, American Elsevier Pub. Co., 1974.
    }

    \bibitem [{\bf Fajardo}] {FAJARDO} {
        Fajardo, Rogério Augusto dos Santos. \textbf{Lógica Matemática}, 
        Editora da Universidade de São Paulo, 2017. ISBN: 978-85-914-1672-9.
    }

    \bibitem [{\bf Freire}] {FREIRE} {
        Freire, Rodrigo. A. {\bf Grasping Sets Through Ordinals: On a Weak Form of the Constructibility Axiom},
        \textit{South American Journal of Logic} Vol. 2, n. 2, pp. 357-359, 2016. ISSN: 2446-6719.
    }

    \bibitem [{\bf Jech}] {JECH} {
        Jech, T. {\bf Set Theory: Third Millennium Edition, revised. and extended}, 
        Springer Monographs in Mathematics, Springer-Verlag, 2003.
    }

    \bibitem [{\bf Kunen}] {KUNEN} {
        Kunen K. {\bf Set Theory}, Studies in Logic {\bf v. 34}, 
        Lightning Source, Milton Keyne, UK.
    }

    \bibitem [{\bf Miraglia}] {MIRAGLIA} {
        Neto, F. Miraglia. {\bf Cálculo Proposicional: Uma interação da Álgebra e da Lógica},
        Coleção CLE -- {\bf v. 1}, Centro de Lógica, Epistemologia e História da Ciência, Campinas --- São Paulo, 1987. 
    }
\end{thebibliography}